====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les aspects écologiques et énergétiques devraient être intégrés dès l ' amont .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

